\documentclass[a4paper,11pt]{article}%

\usepackage{fullpage}%
\usepackage[T1]{fontenc}%
\usepackage[utf8]{inputenc}%
\usepackage[french]{babel}% % Adjust the main language


\usepackage{lscape}
\usepackage{hyperref}


\usepackage{graphicx}%
\usepackage{url}%
\usepackage{abstract}%

\usepackage{mathpazo}%
%% Could be replaced by
%% \usepackage{newpxtext, newpxmath}
%% See the following page:
%% https://tex.stackexchange.com/questions/89610/how-to-correctly-set-up-palatino-font-with-math-related-to-pxfonts

\usepackage{listings}%

\lstset{%
  basicstyle=\sffamily,%
  columns=fullflexible,%
  language=Caml,%       % Adjust according to your current language
  frame=lb,%
  frameround=fftf,%
}%

\parskip=0.5\baselineskip

\sloppy
%% Could be replaced by  \emergencystretch 3em
%% See the following page:
%% https://tex.stackexchange.com/questions/241343/what-is-the-meaning-of-fussy-sloppy-emergencystretch-tolerance-hbadness

\title{Rapport projet Pong - Prog2}
\author{Vidal Attias - Valentin Taillandier}
\date{\today}


\begin{document}

\maketitle

\begin{abstract}
  Développement du jeu Pong avec le langage Java et la bibliothèque JavaFX. L'objectif de ce projet est la maîtrise de la programmation évènementielle et la gestion d'agents communicants.
  \begin{description}

  \item[Mots-clés:] Jeu vidéo; Java; programmation orientée objet; programmation évènementielle; agent communiquant.
  \end{description}
\end{abstract}


\section*{Introduction}
\input{introduction}


\section{Partie principale (obligatoire)}

\subsection{Contribution}
\input{obligatoire_contribution}

\subsection{Validation}
\input{obligatoire_validation}


\section{Extensions}

\subsection{Contribution}
\input{extension_contribution}

\subsection{Validation}
\input{extension_validation}

\section{Conclusion}
\input{conclusion}

\newpage
\begin{landscape}

\begin{figure}
  \centering
  \includegraphics[width=1.5\textwidth]{images/output.pdf}
  \caption{Diagramme des classes du projet.}
  \label{fig:diag}
\end{figure}
\end{landscape}
\end{document}
